# Chinese (Simplified) translation for tunnelmanager
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the tunnelmanager package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tunnelmanager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-08 01:35-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2011-02-28 12:36+0000\n"
"Last-Translator: Heling Yao <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-03-14 20:41+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 12582)\n"

#: TunnelManager/CLI.py:79
#, python-format
msgid "Unrecognized command: %s"
msgstr "未知命令：%s"

#: TunnelManager/CLI.py:100 TunnelManager/GUI.py:98
msgid "file"
msgstr "文件"

#: TunnelManager/CLI.py:100
msgid "command"
msgstr "命令"

#: TunnelManager/CLI.py:101
msgid "options"
msgstr "选项"

#: TunnelManager/CLI.py:101 TunnelManager/GUI.py:99
msgid "output this message"
msgstr "输出此消息"

#: TunnelManager/CLI.py:102 TunnelManager/GUI.py:100
msgid "config file to load"
msgstr "载入的配置文件"

#: TunnelManager/CLI.py:102 TunnelManager/GUI.py:100
msgid "properties file to load"
msgstr "载入的属性文件"

#: TunnelManager/CLI.py:103
msgid "command to execute"
msgstr "执行的命令"

#: TunnelManager/CLI.py:103
msgid "tunnel name"
msgstr "隧道名称"

#: TunnelManager/CLI.py:104
msgid "tunnel host"
msgstr "隧道主机"

#: TunnelManager/CLI.py:104
msgid "tunnel port"
msgstr "隧道端口"

#: TunnelManager/CLI.py:105
msgid "key ID"
msgstr "键 ID"

#: TunnelManager/CLI.py:105
msgid "local port forward"
msgstr "本地端口转发"

#: TunnelManager/CLI.py:106
msgid "remote port forward"
msgstr "远程端口转发"

#: TunnelManager/CLI.py:107
msgid "dynamic SOCKS proxy port"
msgstr "动态 SOCKS 代理端口"

#: TunnelManager/CLI.py:108
msgid "SSH private key filename"
msgstr "SSH 私钥文件名"

#: TunnelManager/CLI.py:128 TunnelManager/GUI.py:139
msgid "Extra arguments: "
msgstr ""

#: TunnelManager/CLI.py:177 TunnelManager/GUI.py:134
msgid "Unhandled option: "
msgstr ""

#: TunnelManager/CLI.py:183
msgid "No command specified."
msgstr "没有指定命令。"

#: TunnelManager/CLI.py:203
#, python-format
msgid "Invalid %(type)s fwd port spec: %(opt)s"
msgstr ""

#: TunnelManager/CLI.py:204
msgid "local"
msgstr "本地"

#: TunnelManager/CLI.py:204
msgid "remote"
msgstr "远程"

#: TunnelManager/CLI.py:215
#, python-format
msgid "Invalid dynamic port spec: %s"
msgstr ""

#: TunnelManager/CLI.py:231
#, python-format
msgid "Tunnel %s does not exist"
msgstr "隧道 %s 不存在"

#: TunnelManager/CLI.py:234
#, python-format
msgid "No Tunnels defined in %s"
msgstr "%s 中没有定义隧道"

#: TunnelManager/CLI.py:250 TunnelManager/CLI.py:283 TunnelManager/CLI.py:311
#: TunnelManager/CLI.py:329
msgid "No tunnel name specified."
msgstr "未指定隧道名。"

#: TunnelManager/CLI.py:255
#, python-format
msgid "Specified tunnel exists: %s"
msgstr "存在指定的隧道：%s"

#: TunnelManager/CLI.py:259
#, python-format
msgid "No tunnel host specified for %s"
msgstr "对 %s 未指定隧道主机"

#: TunnelManager/CLI.py:264
#, python-format
msgid "No ports specified for %s"
msgstr "对 %s 未指定端口"

#: TunnelManager/CLI.py:290 TunnelManager/CLI.py:318 TunnelManager/CLI.py:336
#, python-format
msgid "Specified tunnel does not exist: %s"
msgstr "指定隧道不存在：%s"

#: TunnelManager/CLI.py:348
#, python-format
msgid "No match for port in tunnel %(tun)s: %(port)s"
msgstr "隧道 %(tun)s 中没有此端口的匹配： %(port)s"

#: TunnelManager/CLI.py:359
#, python-format
msgid "No keys defined in %s"
msgstr ""

#: TunnelManager/CLI.py:368
msgid "No keys specified to add."
msgstr ""

#: TunnelManager/CLI.py:373
#, python-format
msgid "Specified key exists: %s"
msgstr ""

#: TunnelManager/CLI.py:384
msgid "No keys specified to delete."
msgstr ""

#: TunnelManager/CLI.py:390
#, python-format
msgid "Specified key does not exist: %s"
msgstr ""

#: TunnelManager/Controller.py:109
#, python-format
msgid "Error loading file: %(file)s: (%(errno)d) %(errstr)s"
msgstr "载入文件出错: %(file)s: (%(errno)d) %(errstr)s"

#: TunnelManager/Controller.py:111 TunnelManager/Controller.py:113
#, python-format
msgid "Error parsing XML file: %(file)s: %(err)s"
msgstr "解析 XML 文件出错: %(file)s：%(err)s"

#: TunnelManager/Controller.py:132
msgid "Invalid XML: SSHKey without filename"
msgstr "无效的 XML：SSHKey 没有文件名"

#: TunnelManager/Controller.py:173 TunnelManager/Controller.py:192
msgid "Invalid XML: Port missing attribute(s)"
msgstr "无效的 XML：端口缺少属性"

#: TunnelManager/Controller.py:199
msgid "Invalid XML: invalid/missing port type"
msgstr "无效的 XML： 无效或缺少端口类型"

#: TunnelManager/Controller.py:225
#, python-format
msgid "Error saving tunnel config: (%(errno)d) %(errstr)s"
msgstr "保存隧道配置出错：(%(errno)d) %(errstr)s"

#: TunnelManager/Controller.py:283
#, python-format
msgid "Error removing tunnel %(tun)s = %(err)s"
msgstr ""

#: TunnelManager/Controller.py:293
#, python-format
msgid "Error removing key %(key)s = %(err)s"
msgstr ""

#: TunnelManager/GUI.py:75
msgid "XML files"
msgstr "XML 文件"

#: TunnelManager/GUI.py:98
msgid "directory"
msgstr "目录"

#: TunnelManager/GUI.py:99
msgid "restore tunnel state"
msgstr "恢复隧道状态"

#: TunnelManager/GUI.py:101
msgid "alternate glade file location"
msgstr ""

#: TunnelManager/GUI.py:177
msgid "SSH Tunnel Manager - "
msgstr "SSH 隧道管理器 "

#: TunnelManager/GUI.py:181
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: TunnelManager/GUI.py:188
msgid "State"
msgstr "省/州"

#: TunnelManager/GUI.py:189 data/tunnelmanager.glade.h:16
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: TunnelManager/GUI.py:190 data/tunnelmanager.glade.h:44
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: TunnelManager/GUI.py:191 data/tunnelmanager.glade.h:38
msgid "Tunnel Host"
msgstr "隧道主机"

#: TunnelManager/GUI.py:192 data/tunnelmanager.glade.h:40
msgid "Tunnel Port"
msgstr "隧道端口"

#: TunnelManager/GUI.py:193 data/tunnelmanager.glade.h:24
msgid "Required Key"
msgstr ""

#: TunnelManager/GUI.py:194 TunnelManager/GUI.py:216 TunnelManager/GUI.py:234
#: data/tunnelmanager.glade.h:41
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: TunnelManager/GUI.py:195 TunnelManager/GUI.py:217
#: data/tunnelmanager.glade.h:6
msgid "Bind IP"
msgstr "绑定 IP"

#: TunnelManager/GUI.py:196 TunnelManager/GUI.py:218
#: data/tunnelmanager.glade.h:13
msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

#: TunnelManager/GUI.py:197 TunnelManager/GUI.py:219
#: data/tunnelmanager.glade.h:19
msgid "Remote Host"
msgstr "远程主机"

#: TunnelManager/GUI.py:198 TunnelManager/GUI.py:220
#: data/tunnelmanager.glade.h:20
msgid "Remote Port"
msgstr "远程端口"

#: TunnelManager/GUI.py:232
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: TunnelManager/GUI.py:233
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: TunnelManager/GUI.py:235
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: TunnelManager/GUI.py:236
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: TunnelManager/GUI.py:332
msgid "Tunnel(s) Active. Really quit?"
msgstr "有活动的隧道。真的要退出？"

#: TunnelManager/GUI.py:383 TunnelManager/GUI.py:394
msgid "Tunnel(s) Active. Stop before clearing config"
msgstr "有活动的隧道。清理配置前请先停止。"

#: TunnelManager/GUI.py:450
#, python-format
msgid "Tunnel %s is active. Stop to edit."
msgstr "隧道 %s 处于活动状态。停止后再编辑。"

#: TunnelManager/GUI.py:540
msgid "The 'Name' field is required"
msgstr "“名称”字段为必需。"

#: TunnelManager/GUI.py:543
msgid "The 'Tunnel Host' field is required"
msgstr "“隧道主机”字段为必需。"

#: TunnelManager/GUI.py:546
msgid "The 'Tunnel Port' field is required"
msgstr "“隧道端口”字段为必需。"

#: TunnelManager/GUI.py:549
msgid "Specify a port to tunnel."
msgstr "指定建立隧道的端口。"

#: TunnelManager/GUI.py:555
#, python-format
msgid "Invalid 'Tunnel Port': %s"
msgstr "无效的“隧道端口”：%s"

#: TunnelManager/GUI.py:560
#, python-format
msgid "'Tunnel Port' out of range: %d"
msgstr "隧道端口超出范围: %d"

#: TunnelManager/GUI.py:617 data/tunnelmanager.glade.h:37
msgid "Stop Tunnel"
msgstr "停止隧道"

#: TunnelManager/GUI.py:620 data/tunnelmanager.glade.h:35
msgid "Start Tunnel"
msgstr "启动隧道"

#: TunnelManager/GUI.py:622 data/tunnelmanager.glade.h:8
msgid "Edit Tunnel"
msgstr "编辑隧道"

#: TunnelManager/GUI.py:624 data/tunnelmanager.glade.h:23
msgid "Remove Tunnel"
msgstr "删除隧道"

#: TunnelManager/GUI.py:664
#, python-format
msgid "Tunnel %s is active. Stop to remove."
msgstr "隧道 %s 为活动状态。删除前先停止。"

#: TunnelManager/GUI.py:708
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: TunnelManager/GUI.py:709
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: TunnelManager/GUI.py:710
msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

#: TunnelManager/GUI.py:777
msgid "The 'Local Port' field is required"
msgstr "“本地端口”字段为必需。"

#: TunnelManager/GUI.py:784
#, python-format
msgid "Invalid 'Local Port': %s"
msgstr "无效的“本地端口”：%s"

#: TunnelManager/GUI.py:789
#, python-format
msgid "'Local Port' out of range: %d"
msgstr "“本地端口”超出范围：%d"

#: TunnelManager/GUI.py:794
msgid "The 'Remote Host' field is required"
msgstr "“远程主机”字段为必需"

#: TunnelManager/GUI.py:797
msgid "The 'Remote Port' field is required"
msgstr "“远程端口”字段为必需"

#: TunnelManager/GUI.py:804
#, python-format
msgid "Invalid 'Remote Port': %s"
msgstr "无效的“远程端口”：%s"

#: TunnelManager/GUI.py:809
#, python-format
msgid "'Remote Port' out of range: %d"
msgstr "“远程端口”超出范围：%d"

#: TunnelManager/GUI.py:828
msgid "Select Private Key"
msgstr "选择私钥"

#: TunnelManager/GUI.py:997
msgid "Select Default Configuration"
msgstr "选择默认配置"

#: TunnelManager/GUI.py:1015
#, python-format
msgid "Unexpected termination of tunnel: %s"
msgstr "隧道意外终止：%s"

#: TunnelManager/GUI.py:1061
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: TunnelManager/GUI.py:1066
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#: TunnelManager/GUI.py:1080
msgid "All files"
msgstr "全部文件"

#: TunnelManager/StatusIcon.py:33 data/tunnelmanager.glade.h:29
msgid "SSH Tunnel Manager"
msgstr "SSH 隧道管理器"

#: TunnelManager/StatusIcon.py:43 data/tunnelmanager.glade.h:10
msgid "Load "
msgstr "载入 "

#: TunnelManager/StatusIcon.py:45 data/tunnelmanager.glade.h:42
msgid "Unload"
msgstr "卸载"

#: TunnelManager/StatusIcon.py:47 data/tunnelmanager.glade.h:46
msgid "View Agent"
msgstr "查看代理"

#: TunnelManager/StatusIcon.py:51
msgid "Keys"
msgstr "密钥"

#: TunnelManager/StatusIcon.py:71
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: TunnelManager/TunnelInfo.py:123
#, python-format
msgid "Error removing port %(port)s = %(err)s"
msgstr ""

#: TunnelManager/TunnelInfo.py:184
#, python-format
msgid "Tunnel already active: %s"
msgstr "隧道已为活动状态：%s"

#: TunnelManager/TunnelInfo.py:192
#, python-format
msgid "Required key unknown to agent: %s"
msgstr ""

#: TunnelManager/TunnelInfo.py:224
#, python-format
msgid "Tunnel already inactive: %s"
msgstr "隧道已为非活动状态：%s"

#: TunnelManager/TunnelInfo.py:235
#, python-format
msgid "Failed closing tunnel: %(name)s (%(errno)d/%(errstr)s)"
msgstr "关闭隧道失败: %(name)s (%(errno)d/%(errstr)s)"

#: data/tunnelmanager.glade.h:1
msgid "Add Key"
msgstr "添加键"

#: data/tunnelmanager.glade.h:2
msgid "Add Port"
msgstr "添加端口"

#: data/tunnelmanager.glade.h:3
msgid "Add Tunnel"
msgstr "添加隧道"

#: data/tunnelmanager.glade.h:4
msgid "Add/Remove Keys"
msgstr ""

#: data/tunnelmanager.glade.h:5
msgid "Autosave on Exit"
msgstr "退出时自动保存"

#: data/tunnelmanager.glade.h:7
msgid "Default Config"
msgstr "默认配置"

#: data/tunnelmanager.glade.h:9
msgid "Launch in System Tray"
msgstr ""

#: data/tunnelmanager.glade.h:11
msgid "Load Keys"
msgstr ""

#: data/tunnelmanager.glade.h:12
msgid "Load Keys on Startup"
msgstr ""

#: data/tunnelmanager.glade.h:14
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: data/tunnelmanager.glade.h:15
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "最小化到系统托盘"

#: data/tunnelmanager.glade.h:17
msgid "Port Info"
msgstr "端口信息"

#: data/tunnelmanager.glade.h:18
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: data/tunnelmanager.glade.h:21
msgid "Remove Key"
msgstr ""

#: data/tunnelmanager.glade.h:22
msgid "Remove Port"
msgstr "移除端口"

#: data/tunnelmanager.glade.h:25
msgid "SSH Agent"
msgstr "SSH 代理"

#: data/tunnelmanager.glade.h:26
msgid "SSH Agent PID"
msgstr "SSH 代理进程号"

#: data/tunnelmanager.glade.h:27
msgid "SSH Authorization Socket"
msgstr "SSH 认证端口"

#: data/tunnelmanager.glade.h:28
msgid "SSH Keys"
msgstr "SSH 钥匙"

#: data/tunnelmanager.glade.h:30
msgid "Save Config"
msgstr "保存配置"

#: data/tunnelmanager.glade.h:31
msgid "Save/Restore Tunnel State"
msgstr "保存/恢复隧道状态"

#: data/tunnelmanager.glade.h:32
msgid "Select..."
msgstr "选择..."

#: data/tunnelmanager.glade.h:33
msgid "Show System Tray Icon"
msgstr "显示系统托盘图标"

#: data/tunnelmanager.glade.h:34
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: data/tunnelmanager.glade.h:36
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: data/tunnelmanager.glade.h:39
msgid "Tunnel Info"
msgstr "隧道信息"

#: data/tunnelmanager.glade.h:43
msgid "Unload Keys"
msgstr ""

#: data/tunnelmanager.glade.h:45
msgid "View"
msgstr "查看"

#: data/tunnelmanager.glade.h:47
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: data/tunnelmanager.glade.h:48
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: data/tunnelmanager.glade.h:49
msgid "_Keys"
msgstr "按键(_K)"

#: data/tunnelmanager.glade.h:50
msgid "_Load"
msgstr "载入(_L)"

#: data/tunnelmanager.glade.h:51
msgid "_Manage"
msgstr "管理 (_M)"

#: data/tunnelmanager.glade.h:52
msgid "_Tunnel"
msgstr "隧道(_T)"

#: data/tunnelmanager.glade.h:53
msgid "_Unload"
msgstr "卸载(_U)"

#: data/tunnelmanager.glade.h:54
msgid "_View Agent"
msgstr "查看代理(_V)"
